你地已成功令淺藍/淺黃愈黎愈唔支持星期一大罷工，想繼續係咁就繼續啦

Be Stone!
唔玩得火/磚只係你思想既框框
挾「不割蓆」以令和理非
散水=冇用
你地唔記得黑警點對我地拿？

利申：冷氣軍師

Hit and run

不割𥱊!

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

而家我地最緊要既係唔好行差踏錯，咁我地星期一一開市就贏架啦，而家gg了

你地知唔知一般人行得幾慢?

我遊說D同事說得好能辛苦, 你地等埋D大眾得唔得

哦 單機lu